傻西先買熊~ 傻西先買熊 ~

精人做 Short，笨人做 Long

short put long call

Short Put 明智過 Long Call
IV 高